倒吊凌虐5歲女童逼喝尿 全身遭毆昏迷！心碎母盼人渣保母夫妻「下地獄」

宜蘭縣一對沒有保母證照的夫妻檔，每個月收取2萬多元的保母費，受託照顧5歲的蘇姓女
童，卻凌虐女童，不僅對她拳打腳踢，甚至還扯頭髮、不給飯吃，甚至逼迫女童喝尿，或
是抓住她的雙腳倒立搖晃，讓飽受虐待的女童從胖胖可愛模樣，被折磨到不成人形，5日
深夜更昏迷、口吐白沫，這對無良夫妻檔才趕緊抱著女童送醫，但她的頭顱重創，經過醫
院緊急手術，才救回她性命，但是昏迷指數仍只有5至6分，需在加護病房觀察。

宜蘭地方法院認定無良夫妻涉嫌《刑法》的傷害、凌虐妨害幼童發育罪，昨天（7日）凌
晨裁定曾姓保母與其許姓丈夫收押禁見，網友也對惡劣夫妻發出重怒與肉搜，《蘋果新聞
網》今天更獨家找到蘇姓女童的許姓生母，她痛批「真的很殘忍！」，還說「表面上跟我
好來好去，但私底下竟然是魔鬼」，盼司法重判這對夫妻檔，甚至還說「要讓她們下地獄
！」

屌 個保母心理變態
但我都好唔理解扔個5歲女俾陌生人湊係咩一回事

咁可愛係點忍心落手

以為係香港果單,,, 呢D虐兒者都真係應該落地獄

寄宿？去到咁嚴重先揚出黎阿媽都十分疏忽下喎